[
    {
        "randomId": 650
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    }
]